周向榮教斟水趕客：掃跌即報警

周向榮教斟水趕客：掃跌即報警

法庭

【DR誤殺案】
【本報訊】DR醫學美容的CIK療程涉造成細菌感染釀成一死兩傷殘案昨續審。首被告周向榮（圖）傳召前DR行政主任作辯方證人，證人受盤問時確認周在通告教前線員工遇麻煩客時用有記號的杯和文件夾提醒同事，周又言：「所有投訴客、野蠻客，要特登斟杯水畀佢，請佢坐低傾。如果佢掃跌啲杯就是刑事毀壞，可以報警了。」

ADVERTISING

證人：曾買粥慰問事主

證人冼嘉麗2007年加入DR，當時25歲，現於另一美容公司任經理。冼稱在西餐廳做兼職侍應時認識周，周招攬她做兼職美容顧問，3個月後加入中央管理組。

控方問她與周是否關係緊密，她稱是普通主僕。冼稱案發前5次帶人參觀疑是案中染菌源頭的實驗室，由次被告陳冠忠介紹驗菌機和無塵室等，陳稱所有產品均會驗菌。陳的大狀指其中兩次參觀是謊言，冼否認有人教背供詞。冼續說獲悉案中事主做完CIK療程不適，曾按指示買粥到DR中心慰問其中一人，並拿用過的注射液轉交化驗。

案件下周一續審。審訊超時甚多，有陪審員擔心無法於年底公司限期前放清年假，官稱需研究法例，但料審訊不會拖到年底。

案件編號：HCCC437/15
■記者勞東來

有陪審員擔心無法於年底公司限期前放清年假，官稱需研究法例，但料審訊不會拖到年底。

如果過左年底係咪可以民事索償個法官

引人犯罪

乜9

如果公司因為陪審員放唔曬年假而扣假或者不公平對待，有可能犯左陪審員條例section 33

認真如果出現咁情況，法院要賠償返俾陪審員啦。